推915 民陣遊行呀

見到熱門一個915既post都冇
大家唔記得左915 要出黎？
身邊好多人唔知 快啲文宣呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

p牌仔推唔到 幫手推上去

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

五大訴求 缺一不可呀
手足出黎啦

推

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

光復香港 時代革命

推呀

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

唔好玩啦。

pp

Push

推啊

推！

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

有冇方法可以協調所有遊行的人同步同速同音調唱歌?

推
915民陣遊行

再推

915

推啊喂 嗰日見

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推上熱門